# README #

Исходный код ресурса gis.kilex.ru

## Что это?

Просто эксперементы с js framework leaflet.  
Реализовано:  

- Куча различных слоев  
- Возможность аплоада gpx трека и получение ссылки для просмотра  
- Возможность получения ссылки на точку (по клику)  

## Что нужно чтобы работало?

Если нужен upload gpx треков - нужно создать папку uploads и дать права на запись пользователю веб сервера. Ну и php5.

Все остальное работает на javascript